高登依家精彩到批鬥反中反共會員

透過 HKG 分享一則貼文：我以後唔屌黃絲了 d五毛打手扮黃絲撩交打 等中立正常人對黃反感

唔知連登幾耐之後就會變到咁

果到上下創意台咪算囉

d五毛打手扮黃絲撩交打 等中立正常人對黃反感

連登差唔多啦
駁唔到就屈毛屈熱拉

Save HK藍絲：Signal我用了兩天就刪除，因為每個訊息都被收短訊費！

#8 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
由你把撐藍絲口講出嚟真係特別有意義

前線炮灰唔該收皮

一開波就割蓆
邊夠你講

佢係熱狗似d

熱狗居然幫藍絲兜

而家都係啦
①鬥龍門→②鬥攬炒巴→
③鬥連登仔→回到①

一係弱智仔睇唔明曲線
一係有心斷章取義

有冇第二招？

（回帶2019年11月25日）嚴正警告：泛民，我地推你上去，唔該你好好做

原來係泛狗

如果今年立法會熱狗參選嘅，我會試吓投熱狗

咪屈泛
我支持投熱狗

未去到追撃屌藍絲嘅人呀

越來越多五毛就真

道不同何來分化
唔覺有幾曲線囉

龍門

當多到一個地步，就可以批鬥返正常人

依家鬥龍門
下一步鬥凡係反共嘅連登/高登仔

我見高登班友 真係中意包拗頸 走去食渣家軍 仲話好味

乜你唔知連登都有做手腳咩？

有講錯咩？熱狗

香討咪係咁嘅情況，所以我依家唔撚去
一開波就被五毛屌，即刻還拖的話
五毛聯合分身圍攻，版主即扣分禁言
當你以為可以去投訴版，咁就錯
超版辟易只係一隻淫賤五毛鴨

起碼我呢啲熱狗唔會割蓆同時又支持對家講嘅嘢

依家連登都好多屈毛

咁啲高質中立理性臭閪蚑那賤蛆撩交打又唔反感

透過 HKG 分享一則貼文：坐緊監既手足（傻仔）究竟有無後悔 2